保安局向新華社表示：絕無付錢為陳同佳聘請律師 強烈譴責假消息

潘太😭😭😭

李家超準備郁潘太

去台灣告鳩自由時報囉

潘太.......

潘太呢排靜哂

rip

所有謠言在官方否認前勿信以為真

管浩鳴唔係咁講喎

咁聖公會洗黑錢囉
用教會捐獻資助殺人犯

潘太